新蒲崗club one疑似又有黑警擺酒

繼上次黑警擺酒門口封哂板，今朝經過又封哂木板，寫住美化工程，照常營業，係咪又有黑警擺酒？有冇員工爆下料？
祝黑警死全家絕子絕孫

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

［核彈行動］針對警妻開闢新文宣線！（絕非之前嘅口號戰，請大家入來唸下橋）

黎緊呢廿年黑警點過餘生